覺唔覺香港班廢老身體特別差

係日本行伏見山 啲當地老人個個健步如飛 仲好過港/台班後生

日本邊度d 老人都好鬼精靈
對比睇下香港d 公園廢老 個個人乾係度等死咁

你見到衝地鐵閘/工展會搶著數既廢老未?

未見過大蛇屙尿
搶米搶福袋跑得快過你

平時妹妹下 但有著數就雞咁快

差還差但好長命

香港行開山果啲老野都唔差wo 上次仲帶住我同班朋友行

你攞日本行山果啲同香港等死果啲比

咁我夠可以用香港行山健步如飛果啲同日本等死果啲比啦

朝早輪報紙果班不知幾企得

如果坐一程車，企一陣都攰，咁好心你就唔好走去揀坐地鐵啦 ,一喺就坐的士，一喺就咪學人出街啦，你幾時見到住醫院嘅人會周街走，因為佢地會為自己身體著想。自己健康唔自己照顧，走去要人讓座 要人照顧埋你

而事實上，根本班廢老就唔喺無能力企，佢地只喺當自己皇帝，老鳳要人讓。

死唔撚去仲生勾勾識害鳩我地班年青人先係重點

連登仔鄉下唔屌得嫁，有怪莫怪

崇日撚射唔到精好辛苦架嘛

搭港鐵打尖嘅膊撞同霸位嘅迅步足以成為香港代表技嚟喎！邊忽差呀？

朝朝7點零，金鐘站往北角方向都有件中坑衝鋒陷陣搶位，搶到位仲好成功笑到四萬咁口，唔知有無人見過